個chrome好似有啲問題

呢兩日開始上唔到連登
同埋whatsapp有時都會開唔到
入左個網就會白曬
係左手邊會有一條連登揀post既線
之後就咩都冇
有冇人有同樣問題或者知道點解決？
(我試過safari冇咩問題)